求秒1q題

冬天嘅時候，膠刀、膠叉同膠羮邊個抵抗力最差？

蟻多嬲死象!

膠刀肺豉脾

屌你老母

你老母俾狗屌

膠叉感染，你老母俾狗屌

膠叉感染

係容易嘅 ，但爸打做乜咁躁？

太易嘞，出多條

比卡超、車厘龜、奇異種子同小火龍新年落老蘭玩，得罪咗班死飛仔，點解班死飛仔一開波就爆奇異種子樽先呢？

照樣求秒

綠野仙蹤？

因為奇異博士(奇異扑先)

有冇咁快呀

我返去檢討下

檢撚討完未？

第五頁開估得唔得？

開晒啦

爆seed